{"header": {"identifier": {"_text": "oai:www.e-rara.ch:1758267"}, "datestamp": {"_text": "2012-05-08T13:38:33Z"}, "setSpec": [{"_text": "bes_1"}, {"_text": "book"}, {"_text": "collections"}, {"_text": "bernensia"}, {"_text": "ch"}, {"_text": "ch19"}]}, "metadata": {"{http://www.loc.gov/mods/v3}mods": {"_attrib": {"version": "3.6", "xsi_schemaLocation": "http://www.loc.gov/mods/v3 http://www.loc.gov/standards/mods/v3/mods-3-6.xsd"}, "mods_titleInfo": [{"mods_title": {"_text": "Sammlung der Grabschriften der gegenw\u00e4rtigen Bernischen Gottes\u00e4cker Monbijou, Rosengarten und Kl\u00f6sterlein"}}, {"_attrib": {"type": "alternative"}, "mods_title": {"_text": "Fortsetzung der Sammlung der Grabschriften der ... Gottes\u00e4cker Monbijou und Rosengarten"}}], "mods_name": {"_attrib": {"type": "personal", "authority": "gnd", "authorityURI": "http://d-nb.info/gnd/", "valueURI": "http://d-nb.info/gnd/1037555503"}, "mods_nameIdentifier": {"_text": "(DE-588)1037555503"}, "mods_namePart": [{"_text": "Jenni, Christian Albrecht"}, {"_text": "1786-1861", "_attrib": {"type": "date"}}], "mods_role": [{"mods_roleTerm": {"_text": "Herausgeber", "_attrib": {"type": "text"}}}, {"mods_roleTerm": {"_text": "edt", "_attrib": {"authority": "marcrelator", "type": "code"}}}]}, "mods_typeOfResource": {"_text": "text"}, "mods_originInfo": {"mods_place": [{"mods_placeTerm": {"_text": "sz", "_attrib": {"type": "code", "authority": "marccountry"}}}, {"mods_placeTerm": {"_text": "Bern", "_attrib": {"type": "text"}}}], "mods_publisher": [{"_text": "[Verlag nicht ermittelbar]"}, {"_text": "C.A. Jenni"}, {"_text": "gedruckt bei Ulr. Nicl. Sch\u00f6nauer"}], "mods_dateIssued": [{"_text": "1821-1822"}, {"_text": "1821", "_attrib": {"encoding": "w3cdtf", "point": "start", "keyDate": "yes"}}, {"_text": "1822", "_attrib": {"encoding": "w3cdtf", "point": "end"}}], "mods_issuance": {"_text": "multipart monograph"}}, "mods_language": {"mods_languageTerm": {"_text": "ger", "_attrib": {"authority": "iso639-2b", "type": "code"}}}, "mods_physicalDescription": {"mods_form": [{"_text": "print", "_attrib": {"authority": "marcform"}}, {"_text": "electronic resource", "_attrib": {"authority": "marccategory"}}, {"_text": "remote", "_attrib": {"authority": "marcsmd"}}], "mods_extent": {"_text": "2 B\u00e4nde (104 Seiten, 1 ungez\u00e4hltes Blatt, 36 Seiten) ; 8\u00b0"}}, "mods_note": [{"_text": "Hrsg. von Christian Albrecht Jenni ; Fortsetzung der Sammlung der Grabschriften der ... Gottes\u00e4cker Monbijou und Rosengarten", "_attrib": {"type": "statement of responsibility", "altRepGroup": "00"}}, {"_text": "Herausgeber am Ende des Vorworts von Band 2: \"C. A. Jenni\""}], "mods_identifier": {"_text": "10.3931/e-rara-7086", "_attrib": {"type": "doi"}}, "mods_relatedItem": {"_attrib": {"type": "constituent"}, "mods_titleInfo": {"mods_title": {"_text": "Fortsetzung der Sammlung der Grabschriften der ... Gottes\u00e4cker Monbijou und Rosengarten"}}}, "mods_location": [{"mods_url": {"_text": "http://dx.doi.org/10.3931/e-rara-7086", "_attrib": {"displayLabel": "electronic resource", "usage": "primary display", "note": "Digitalisat in e-rara"}}}, {"mods_physicalLocation": {"_text": "B404", "_attrib": {"displayLabel": "Bern UB M\u00fcnstergasse", "authority": "local library code"}}, "mods_holdingSimple": {"mods_copyInformation": [{"mods_subLocation": {"_text": "Magazin"}, "mods_shelfLocator": [{"_text": "-"}, {"_text": "MUE H VIII 162 : 1"}], "mods_itemIdentifier": {"_text": "BM1049628"}}, {"mods_subLocation": {"_text": "Magazin"}, "mods_shelfLocator": {"_text": "MUE Laut 829 : 15"}, "mods_itemIdentifier": {"_text": "DSVN1953205"}}, {"mods_subLocation": {"_text": "Magazin"}, "mods_shelfLocator": {"_text": "MUE H VIII 162 : 2"}, "mods_itemIdentifier": {"_text": "BM1049627"}}]}}], "mods_accessCondition": {"_text": "pdm", "_attrib": {"type": "use and reproduction", "xlink_href": "https://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0", "displayLabel": "Public Domain Mark"}}, "mods_extension": {"vl_originInfo": {"_attrib": {"displayLabel": "dc"}, "mods_dateCreated": [{"_text": "1821", "_attrib": {"encoding": "w3cdtf", "point": "start"}}, {"_text": "1822", "_attrib": {"encoding": "w3cdtf", "point": "end"}}]}, "{http://visuallibrary.net/vlz/1.0/}info": {"_attrib": {"version": "2"}}}, "mods_recordInfo": {"mods_descriptionStandard": {"_text": "rda"}, "mods_recordContentSource": {"_text": "SzZuIDS BS/BE A100", "_attrib": {"authority": "marcorg"}}, "mods_recordCreationDate": {"_text": "041020", "_attrib": {"encoding": "marc"}}, "mods_recordChangeDate": {"_text": "20201224025418.0", "_attrib": {"encoding": "iso8601"}}, "mods_recordIdentifier": {"_text": "99116792284005511", "_attrib": {"source": "bes_1"}}, "mods_recordOrigin": {"_text": "Converted from MARCXML to MODS version 3.6 using MARC21slim2MODS3-6.xsl\n\t\t\t\t(Revision 1.119 2018/06/21)"}, "mods_languageOfCataloging": {"mods_languageTerm": {"_text": "ger", "_attrib": {"authority": "iso639-2b", "type": "code"}}}}}}}